覺唔覺影藝個音響好大聲

大聲過其他戲院好多
睇生化危機震到隻耳好痛

Dllm最尾個行真係

張凳仲要斜落去，坐到勁唔舒服
但勝在夠平

其實而家都唔叫平，好多時加五蚊十蚊就去到隔離德福mcl睇到

係 仲記得以前睇加州大地震
塌樓d聲大到以為個院就黎爆炸
之所以咁有時好有代入感
好似同個主角一齊身陷險境咁

最舒服都係九展星影匯！
又平又舒服

不過要特登坐巴去，同埋睇戲前後食野冇淘大咁方便

老豆話大聲啲音響就勁啊

係大聲
嗰次睇鬼驅人大聲到痴線，仲要多jump scare
鬼叫佢平咩

mcl做會員算啦

勝在夠平

睇過emax一院，德福mcl，但都係傾向影藝

明天結業